## 練習 -- TDD2

講解： 從 lodash 中再度挑選第二個函數，但是這次採用 TDD 的方式。

TDD : Test Driven Development  (先寫測試，再寫程式)

1. 挑選第二個 lodash 函數。
2. 選定後寫測試函數，寫好後直接測試，此時會報錯誤。
3. (TDD2) 寫完後再測試，就會回報測試結果 (若成功就沒有錯誤)

範例

```
PS D:\ccc\ccc109a\se\deno\se\02-test\05-tdd2> deno test ./test
Check file:///D:/ccc/ccc109a/se/deno/se/02-test/05-tdd2/.deno.test.ts
running 2 tests
test chunk ... ok (14ms)
test compact ... ok (2ms)

test result: ok. 2 passed; 0 failed; 0 ignored; 0 measured; 0 filtered out (21ms)
```
